張敬軒係一隻食屎狗!!

你都係

吠得好

張敬軒細個喺廣州狗市場食咗衲狗老母

＜＜＜成日覺得呢個icon係照衲dee個樣整既

冇撚錯

點解老納經常比人攻擊

想博軒仔打電話畀你？

動物專家指出，狗呢種動物容易誤把其他生物混淆成同類。